大家去開旺角邊到買潮牌？

ig 不停搵緊呢類shop follow
但黎黎去去都係果幾間
大家有冇咩推介？
想買女裝衫

Cheap 之堡

旺中

主要想買HUF, KANGOL,RIPNDIP 之類
果邊有？

有
女人街都有幾多檔
有平有貴 豐儉由人

呢啲mk杉 唔買都罷

Gu夠啦

聯合
cheap之堡

Popcorn general store

潮特

瓊華

出到旺角間間都有，視乎你銀包有幾多米

大把地方有啦
百寶利

仲有好景

有邊間推介

ching 有冇邊間推介

好耐冇買所以我都好少留意 manhood你可以睇吓

Kangol都潮牌

好景counting star

我諗砵蘭街樓上啲唐樓會有

潮特最下低個層？

你洗下樓先